{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135596512/cheonan-secret-cheon-an-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267595&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228670326&selectedRatePlan=264384436&expediaPropertyId=66706141&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 시크릿"
    },
    "text": "天安シークレット (천안 시크릿)\n天安に位置する天安シークレットは、快適で心地よい宿泊を提供します。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 30個の客室、チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "天安シークレットはどこに位置していますか？",
            "answer": "天安シークレットは天安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットは何を提供していますか？",
            "answer": "天安シークレットは快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "天安シークレットではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用できます。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "天安シークレットは30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "天安シークレットのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "天安シークレットのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットには新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "天安シークレットでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットのチェックイン情報をどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "天安シークレットのチェックイン情報を確認するには、宿泊施設に連絡してください。予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "天安シークレットのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットではペットを同伴できますか？",
            "answer": "天安シークレットではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "天安シークレットでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットには駐車場がありますか？",
            "answer": "天安シークレットには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "天安シークレットの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "天安シークレットには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 605
    }
}